林鄭：看不到有BNO移民潮 英國疫情嚴重及須購醫保 留港享高質醫療較佳

北京批英國反覆炒作BNO問題 搬石頭砸自己腳

英國政府為符合BNO資格港人而設的新簽證，將於本月31日起接受申請。在北京，外交部發言人趙立堅表示，英方違背承諾，一意孤行，反覆炒作BNO問題，干預香港事務及中國內政，只會搬起石頭砸自己的腳。

趙立堅重申，對香港的光明未來充滿信心，任何勢力、任何情況都動搖不了中國政府和中國人民維護國家主權、安全，維護香港繁榮穩定，反對外部干預的決心和意志。

原文網址：

行政長官林鄭月娥接受彭博電視訪問，指樂見到匯豐控股在香港擴大業務，強調港府將繼續與香港的銀行業合作，不僅在香港，亦會在大灣區發展業務，這個就是香港優勢所在，她亦看不到為何中國要對遵守美國制裁的銀行採取行動。

對於英國政府本月底起接受符合BNO資格的港人申請新簽證，涉及人口多達290萬。林鄭月娥說，無看到有很多人願意搬到英國，她尊重市民想移民的決定，政府會努力改善他們的生活，又指英國國民保健署因為疫情正面臨巨大壓力，同時讚揚香港醫院服務。

她又說，香港經濟今年很有可能實現正增長，解釋指去年下半年進出口增長數據有改善，是復甦跡象，一旦解除防疫措施限制，對零售和餐廳的消費便會增加，又說有必要刺激經濟，創造就業機會。

原文網址：

咁你就唔好阻人走喇

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

唔撚驚就 MPF 回水啦

英國買醫保 30000 包 5 年，好多人份 MPF 根本夠比一世

我就buy佢啦 無人走姐 邊有人走

佢都唔當真香港人係人架喇
梗係冇人啦

走唔到所以睇唔到
含鉀大大條撚話要封關

香港醫護高質問過班藍屍未？
藍屍日鳩日都鳩叫：黑心醫護

排公立醫院排到死

咁你又推醫保計劃
喺公院醫cancer咪一樣洗一大筆

至少NHS d姑娘唔會忙到甩哂轆囉

BNO Visa過幾日先正式有得申請 林奠依家梗係未見到移民潮啦 大把熱愛英國嘅香港市民同林生一樣已經預備好架喇

最好俾人拎埋強迫金走

今次 777 又錯唔哂喎
不過「高質醫療」我揀台灣

香港高質醫療咪撚笑大人個口
排個公立專科新症知唔知幾耐-排骨科2年
睇專科門診知唔知俾乜服務-皮膚科臨午飯時間睇30秒然後開藥單, 總時間唔駛2分鐘

優點只諗到3粒星住公立醫院堅平

對於英國政府本月底起接受符合BNO資格的港人申請新簽證，涉及人口多達290萬。林鄭月娥說，無看到有很多人願意搬到英國，她不會尊重市民想移民的決定，政府不會努力改善他們的生活 (下一步玩鎖國 !!! 有冇錢都唔准走 再宣佈持有BNO已經違反國安法 )，又指英國國民保健署因為疫情正面臨巨大壓力，同時玩死香港醫院服務。

柒婆心目中真正意思

台灣 同 英國NHS 都出左名好好 香港醫療就窮人含撚

都未到31/1 梗係未見到bno 移民潮

香港醫療陰質就有

香港冇醫保一樣食得屎

留港享低質統治

呢個係visa期間，之後拎到ILR就唔洗比，係屬於國民福利

香港公共醫療除左平諗唔到第二個好處

推

還我mpf

我當然知啦，但唔放 MPF 好明顯等果班手頭緊出唔到 IHS 個 initial

英國政府應該充公 HSBC 分返D 錢比香港人

平有乜用？未排到你已經死 9 左啦

仲有渣打

未到31號 + 果面爆到7彩啫。
無事無幹你睇下幾多人會走？ 屌你老母

但佢兩個仆街仔都係英籍 咁點呢？

希希

條臭閪講嘅嘢一概不用理 臭閪講閪話

都未開始，梗係未有人走la

唔係細仔返左黎啦咩?

唔係包5年
係頭5年收你錢之後免費
食藥另計

我知啊，但唔放 MPF 好明顯等果班手頭緊出唔到 IHS 個 initial

醫院長期人手不足罷工封關仲要俾人清算幾高質都俾你班港共玩爛晒啦

30k 死頂半年都蓄到

冇 resign 本BC喎

成家英籍 返咗嚟都依然係英籍 同佢返唔有咩關係

唔好比佢走

啲錢拎晒去養黑警

下 又唔炒曬d黑醫黑護啦

俾 777 趕哂啲優質醫護去英國，強国醫護填補，冇得輸啦

無錯，根本凶 9 人

護士醫生都走緊你唔好話支那醫療更好去大湾区住

都未開始接受申請

係呢，你老公同個仔係英國供醫保買邊間？

仲有香港一樣要買醫保

屌你老母

連登仔：唔走 香港好好

開始驚了

屌係囉過左疫情後呢？

唔講下樓價

條廢閪同藍絲廢老有咩分別
睇唔到=冇喎屌你=我又蠃
知唔知個羞字點寫呀垃圾

打到你重傷就可以享受香港醫療

又有潮文

即係支那好撚驚人走

咁就開大個關閘由得啲人走啦。

無人走呀，你唔好唔比人走呀

廢老自己留

真
又呢樣又果樣移個民搞到好似要玩the truman show咁

Bno visa 要交NHS
做左Bc唔係都要交醫保咩

咁唔阻我哋去啦

未開始申請又點睇到呢

賣哂英國資產先講啦

去白宮面聖啦

乘港鐵要用八達通
有冇見到人用？

佢講無，姐係

古有掩耳盜鈴 今有淋病 盲眼說謊

香港公立醫院又好撚污糟